係呢個生死存亡既時候我終於等到!!

屋企人同周圍朋友都接近極限山窮水盡既時候
我終於等到日本朋友既援助
托佢係北海道買左一大堆口罩終於寄出啦

個種期待,開心,感動 係好難形容
我終於可以生存多幾個月
多謝上天冇放棄我